[
    {
        "randomId": 73
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze aho urupfu rutunga inigi",
            "option_1": "Urume ku musororo",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Inzira",
            "correct_answer": "Urume ku musororo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karatambana inyama itukura",
            "option_1": "Uturaso ku murundi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Isake",
            "option_4": "Intore n'amata",
            "correct_answer": "Isake"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ngira umwana nkamutega amasunzu nkamutuma mu ishyamba",
            "option_1": "Umwambi",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Umuhoro",
            "correct_answer": "Umwambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mtumye Mbindigiri i Nyanza",
            "option_1": "Amasuka",
            "option_2": "Inkangara",
            "option_3": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_4": "Amahinda y'inkuba",
            "correct_answer": "Inkangara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bisa bitagira isano",
            "option_1": "Urusenge",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mubikombe ngo, \"gi!\"",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Umwana w'ifundi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Umuhazi ugwanye umuguta"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zirava inyuma zose",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Inzuki",
            "option_3": "Ibiboga bigaze",
            "option_4": "Uruhabuzo",
            "correct_answer": "Inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ifuni iracoca urukoro",
            "option_1": "Akadiho k'imbwa",
            "option_2": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ikinwa cya nyirabarazana"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nuriye umugogo nnya ibuye",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Intasya",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "K'umutima w'undi",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kashubera",
            "option_1": "Inzuki n'ubuki",
            "option_2": "Intubu n'urutwe",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_4": "Ingingi z'amasaka",
            "correct_answer": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu"
        }
    }
]